黑警虐老同將軍澳斬人同時要推

黑警虐老--->做文宣針對撐警人士。

將軍澳斬人--->針對黑警無能、親政府藍絲-->渲染佢地係暴力一群!!!!

pish

推